{
"%1 (Menu)":"（選單） %1",
"%1 minutes":"%1 分鐘",
"%1 of %2":"%1 之 %2",
"%1 seconds":"%1 秒",
"%1 until sleep":" %1 直到睡眠",
"%1bit":" %1 bit",
"'%1' failed":"'%1' 失敗",
"(+%1 others)":"（+%1 其他）",
"+ %1 more":"+ !1 更多",
"...then album artist, album, disc no., track no.":"...於專輯演出者、專輯、光碟編號、曲目編號",
"...then album artist, disc no., track no.":"...於專輯演出者、光碟編號、曲目編號",
"...then album, disc no., track no.":"...於專輯、光碟編號、曲目編號",
"Abort":"取消",
"Abort all":"取消所有",
"Abort all downloads?":"取消所有下載？",
"About":"關於",
"Actions":"動作",
"Add":"新增",
"Add URL":"新增網址",
"Add URL to queue":"新增網址到佇列",
"Add alarm":"新增鬧鐘",
"Add favorite":"新增收藏",
"Add favorite or podcast":"新增收藏或播客",
"Add selection to queue":"新增所選至佇列",
"Add to favorites":"新增至收藏",
"Add to playlist":"新增至播放清單",
"Added to '%1'":"新增至 '%1'",
"Added to favorites":"新增至收藏",
"Adding albums...":"新增專輯中...",
"Adding tracks...":"新增曲目中...",
"Adjust volume of associated players":"調整相關的播放器音量",
"Advanced search":"進階搜尋",
"Advanced search results":"進階搜尋結果",
"Alarm settings":"鬧鐘設定",
"Alarms":"鬧鐘",
"Album":"專輯",
"Album Artists":"專輯演出者",
"Album Mix":"專輯混合",
"Album artist":"專輯演出者",
"Album gain":"專輯增益",
"Albums":"專輯",
"All":"所有",
"All Artists":"所有演出者",
"All Songs":"所有歌曲",
"All discs":"所有光碟",
"All downloads complete.":"已完成所有下載",
"All duplicates removed":"已移除所有重複項目",
"All options":"所有選項",
"All songs":"所有歌曲",
"Allow control via media keys.":"允許媒體控制鍵操控",
"Alphabetically sort favorites, rather than server supplied order.":"按字母順序對收藏夾進行排序，而非伺服器提供的順序。",
"Already in favorites":"已在收藏中",
"Alt+%1":"Alt+%1",
"Always force members synchronization.":"總是強制同步所有播放器",
"Always synchronize all members":"總是同步至所有播放器",
"Append random album to queue":"將隨機專輯加入到佇列中",
"Append to queue":"加入佇列",
"Appended '%1' to the play queue":"已將 '%1' 加入播放佇列",
"Application":"應用程式",
"Application layout":"應用程式佈局",
"Application settings":"應用程式設定",
"Apply":"變更",
"Apps":"程式",
"Artist":"演出者",
"Artist Mix":"演出者混合",
"Artist, Album":"演出者專輯",
"Artist, Year, Album":"演出者、年份、專輯",
"Artists":"演出者",
"Audio":"音訊",
"Auto-scroll to current track":"自動滾動到目前播放曲目",
"Automatic":"自動",
"Average Volume":"平均音量",
"Band":"樂團",
"Bands":"樂團",
"Basic options":"基本設定",
"Bitrate":"位元速率",
"Black":"黑",
"Browse":"瀏覽",
"Browse modes":"瀏覽模式",
"Browse music library":"瀏覽音樂庫",
"CD Player":"CD 播放器",
"Cancel":"取消",
"Change library":"變更音樂庫",
"Changes":"變更",
"Check the standard items which you wish to appear on the home screen.":"檢查您希望在首頁上顯示的標準項目。",
"Choose position":"選擇位置",
"Clear queue":"清除佇列",
"Close":"關閉",
"Collapse now playing":"收疊目前播放",
"Color":"顏色",
"Color toolbars":"顏色工具列",
"Comment":"評論",
"Composer":"作曲家",
"Composers":"作曲家",
"Conductor":"指揮家",
"Conductors":"指揮家",
"Configuration":"設定",
"Continuous":"連續",
"Control when player should 'sleep'.":"當播放器睡眠時可控制",
"Copy browse selection here":"將所選瀏覽複製",
"Copy details":"複製細節",
"Copy queue selection here":"將所選佇列複製",
"Copy the queue to:":"複製佇列至：",
"Create":"建立",
"Create folder":"建立資料夾",
"Create group player":"建立播放器群組",
"Creator":"建立者",
"Crossfade":"交叉淡化",
"Ctrl+%1":"Ctrl+%1",
"Ctrl+Shift+%1":"Ctrl+Shift+%1",
"Current play queue":"目前的播放佇列",
"Dark":"暗",
"Darker":"更暗",
"Date added":"日期已新增",
"Date last played":"最後播放的日期",
"Date modified":"日期已修改",
"Decrease volume":"減少音量",
"Default player":"預設播放器",
"Delete":"刪除",
"Delete %1":"刪除 %1",
"Delete '%1'?":"刪除 '%1' ？",
"Delete alarm?":"刪除鬧鐘？",
"Delete all selected items":"刪除所有所選項目",
"Delete the selected items?":"刪除所選項目？",
"Descending":"降冪中",
"Description":"描述",
"Details":"細節",
"Disc %1":"光碟 %1",
"Display rating stars.":"顯示評分星等",
"Display technical info":"顯示詳細資訊",
"Do not crossfade successive tracks from the same album.":"不要交叉淡化同一專輯中的下一首曲目。",
"Do not set volume":"不要設定音量",
"Do not sleep":"不要睡眠",
"Don't Stop The Music":"Don't Stop The Music",
"Don't know how to handle this!":"不知道該如何處理！",
"Don't shuffle":"不要隨機播放",
"Donate":"貢獻",
"Download":"下載",
"Download %1 tracks?":"下載 %1 曲目？",
"Downloading":"下載中",
"Downloading plugin updates":"下在插件更新中",
"Draw background":"描繪背景",
"Drop here to remove from group":"拖到此處即可從群組中刪除",
"Duration":"長度",
"E-Mail":"E-Mail",
"ERROR: List processing failed":"錯誤：清單執行失敗",
"Each player may be assigned a 'virtual' library. If set then this will be used to restrict song selection for 'Random Mix' (only songs from the chosen library will be used), and other modes. This setting might also affect library browsing with other LMS control points (such as the default web UI).":"每個播放器都可能被分配一個'虛擬'音樂庫。設定後將用於限制'隨機混合'的歌曲選擇（僅使用所選庫中的歌曲）和其他模式。此設定還可能影響使用其他 LMS 控制點（例如預設網路介面）瀏覽庫。",
"Edit":"編輯",
"Edit alarm":"編輯鬧鐘",
"Edit favorite":"編輯收藏",
"Edit group player":"編輯群組播放器",
"Empty":"空",
"Enable alarm functionality.":"啟用鬧鐘功能",
"Enable alarms":"啟用鬧鐘",
"Enable keyboard shortcuts":"啟用鍵盤快捷鍵",
"Esc":"Esc",
"Expand now playing":"展開目前播放",
"Extra player settings":"進階播放器設定",
"Extra player settings, such as synchronization options, player specific plugin settings, etc.":"進階的播放器設定，例如：同步設定、播放器特殊設定等",
"Extra settings":"進階設定",
"Extras":"進階",
"Fade in":"淡入",
"Fade in alarms when starting.":"當鬧鐘開啟時淡入",
"Fade in and out":"淡出與淡入",
"Fade out":"淡出",
"Failed":"失敗",
"Failed to add to favorites!":"收藏新增失敗！",
"Failed to add to playlist!":"播放清單新增失敗！",
"Failed to delete playlist!":"播放清單刪除失敗！",
"Failed to find an album!":"無法找到專輯！",
"Failed to get folder listing":"無法列出資料夾清單！",
"Failed to move '%1'":"'%1' 移動失敗！",
"Failed to move favorite!":"收藏移動失敗！",
"Failed to remove '%1'!":"無法移除 '%1' ！",
"Failed to remove favorite!":"無法移除收藏！",
"Failed to retrieve listing. (%1)":"無法找到清單。（%1）",
"Failed to save play queue!":"播放佇列儲存失敗！",
"Failed to save virtual library!":"虛擬媒體庫儲存失敗！",
"Failed to unsubscribe podcast!":"播客取消訂閱失敗！",
"Favorites":"收藏",
"Fetching...":"獲取中...",
"File":"檔案",
"File format":"檔案格式",
"File size":"檔案大小",
"Firmware: %1":"韌體：%1",
"Follow link":"連結",
"Font size":"字體大小",
"Fri":"五",
"Friday":"星期五",
"General":"一般",
"Genre":"音樂風格",
"Genres":"音樂風格",
"GitHub development page":"GitHub 頁面",
"Go back":"返回",
"Go home":"回到首頁",
"Go to album":"回到專輯",
"Go to artist":"回到演出者",
"Go to band":"回到樂團",
"Go to composer":"回到作曲家",
"Go to conductor":"回到指揮家",
"Go to homescreen":"首頁",
"Group Players":"播放器群組",
"Group members":"群組成員",
"Help":"幫助",
"Historic track count":"歷史曲目數量",
"Home":"首頁",
"Home screen items":"首頁項目",
"Homepage":"首頁",
"IP: %1":"IP：%1",
"If you store the library when pinning then this library will always be used, regardless of changing the library in 'My Music'. If you elect not to store the library, then changing the library under 'My Music' will effect the items displayed within this pinned item.":"如果您儲存在固定於首頁的媒體庫，則在'我的音樂'都將始終使用該媒體庫。如果您選擇不存儲媒體庫，則更改'我的音樂'下的庫將影響此固定於首頁項目內顯示的項目。",
"In progress":"進行中",
"Increase volume":"增加音量",
"Information":"資訊",
"Inserted '%1' into the play queue":"將 '%1' 插入播放佇列中",
"Interface":"界面",
"Interface settings":"介面設定",
"Internet/Other":"網路/其他",
"Invert selection":"反轉所選",
"Keyboard shortcuts":"鍵盤快捷鍵",
"LMS support forums":"LMS 支援論壇",
"LMS technical information":"LMS 技術資訊",
"Large":"大",
"Last scan: %1":"最後掃描：%1",
"Leave individual player's volume.":"留下個別播放器的音量。",
"Library":"庫",
"Light":"輕量",
"Loading...":"讀取中...",
"Local":"本機",
"Local files":"本機檔案",
"Lock screen and notifications":"鎖定螢幕畫面及通知",
"Lyrics":"歌詞",
"MAC Address: %1":"MAC 位址：%1",
"Main disc":"主要光碟",
"Main menu":"主選單",
"Manage players":"管理播放器",
"Material Skin is a HTML5 WebApp for LMS. For support, to report bugs, or ask for new features, please visit one of the following links:":"Material Skin 是一個用於 LMS 的 HTML5 Web 應用程序。如需支持、報告錯誤或請求新功能，請訪問以下鏈接之一",
"Material Skin is developed purely for fun, and no donations are required. However, if you wish to make a donation, please use the button below:":"Material Skin 純粹是為了好玩而開發的，不需要捐贈。但是，如果您想捐款，請使用下面的按鈕：",
"Media keys and notifications":"媒體按鍵及通知",
"Menu":"選單",
"Mix Type":"混合類型",
"Model: %1":"型號：%1",
"Mon":"一",
"Monday":"星期一",
"More":"更多",
"Move":"移動",
"Move '%1' from '%2' to this server?":"將伺服器上的 '%2' 移動到 '%1' ？",
"Move selection here":"將所選移動到此處",
"Move the queue to:":"將佇列移動到",
"Move to next in queue":"移動至下一個佇列",
"Move to parent folder":"移動至父階資料夾",
"Music sources":"音樂來源",
"Mute":"靜音",
"My Music":"我的音樂",
"NOTE: Changing ratings requires an additional plugin.":"注意：更改評分需要安裝額外的插件。",
"NOTE: Folders are always sorted, this setting only affects playable items.":"注意：資料夾會保持排列，此設定只會影響播放的項目",
"NOTE:'Application layout' is not saved, as this is a per-device setting.":"注意：'應用程式佈局'不會儲存，因為這是每個裝置的預設定值",
"Name":"名稱",
"New version available":"新版本已推出",
"Next track":"下一首",
"No":"沒有",
"No Player":"沒有演出者",
"No albums have been favorited for this artist. Please use the entries below to look for albums on your online services.":"收藏的專輯中沒有該演出者。 請使用下面的欄位在您的線上服務尋找專輯。",
"No downloadable tracks.":"沒有可下載的曲目",
"No duplicates found":"沒有重複",
"No entries found":"沒有找到",
"No fade":"沒有淡化",
"No repeat":"沒有重複播放",
"No results found":"沒有找到搜尋結果",
"No shuffle":"沒有隨機播放",
"None":"無",
"Nothing playing":"目前播放中",
"Now Playing":"目前播放",
"OK":"OK",
"On song change":"當歌曲變更時",
"Only showing %1 items":"僅顯示 %1 個項目",
"Option+%1":"選項+%1",
"Other settings":"其他設定",
"Path":"路徑",
"Pause":"暫停",
"Pictures":"圖片",
"Pin to home screen":"固定於首頁",
"Pinned '%1' to home screen.":"將 '%1' 固定於首頁",
"Play":"播放",
"Play album starting at track":"播放專輯中的歌曲",
"Play count":"播放次數",
"Play disc starting at track":"播放光碟中個歌曲",
"Play next":"下一首",
"Play now":"開始播放",
"Play selection":"播放所選",
"Play starting at track":"從曲目開始播放",
"Play/pause":"播放/暫停",
"Player":"播放器",
"Player not found":"並未找到播放器",
"Player settings":"播放器設定",
"Player specific configuration UI, such as piCorePlayer or SqueezeAMP.":"播放器的特定設定 UI，例如 piCorePlayer 或 SqueezeAMP。",
"Players":"播放器",
"Playing":"播放中",
"Playing %1":"播放 %1",
"Playing %1 by %2":"播放 %1 之 %2",
"Playing %1 by %2 from %3":"從 %3 播放 %1 之 %2",
"Playlist has no tracks":"播放清單中沒有任何曲目",
"Please note, the setting here will not affect this control point. To change the library of this control point you need to use the context menu button for 'My Music', or use the 'Change library' button when browsing 'My Music'":"請注意，此處的設定不會影響該控制點。要更改此控制點的庫，您需要使用'我的音樂'的內容選單按鈕，或在瀏覽'我的音樂'時使用'更改庫'按鈕",
"Plugins":"插件",
"Power on all group members when playing to group.":"當播放群組中的成員時將所有播放器打開",
"Power on all upon play":"播放時將所有播放器打開",
"Power on/off all":"將所有播放器打開/關閉",
"Previous track":"上一首",
"Previous/next long-press skip":"長按上一首/下一首來跳過",
"Queue":"佇列",
"Queue copied to '%1'":"將佇列複製到 '%1'",
"Quit":"離開",
"Radio":"電台",
"Random":"隨機",
"Random Albums":"隨機專輯",
"Random Mix":"隨機混合",
"Rating":"評分",
"Regular":"一般",
"Reload":"重新整理",
"Reloading":"重新整理中",
"Remaining duration of current track":"目前的曲目剩下",
"Remote Libraries":"遠端庫",
"Remove":"移除",
"Remove '%1' from favorites?":"將 '%1' 從收藏移除？",
"Remove '%1'?":"移除 '%1' ？",
"Remove album":"移除專輯",
"Remove all selected items":"移除所有所選項目",
"Remove all tracks":"移除所有曲目",
"Remove disc":"移除光碟",
"Remove duplicate tracks?":"移除所有重複的曲目？",
"Remove duplicates":"移除重複",
"Remove from favorites":"從收藏移除",
"Remove previous tracks":"移除上一首曲目",
"Remove the selected items?":"移除所選項目？",
"Remove upcoming tracks":"移除接著播放曲目",
"Rename":"重新命名",
"Rename failed":"重新命名失敗",
"Repeat":"重複播放",
"Repeat queue":"重複播放佇列",
"Repeat single track":"重複播放此曲目",
"Replace player's icon in toolbar with a power button.":"將播放器的圖式更改為電源按鈕",
"Rescan":"重新掃描",
"Restart":"重新啟動",
"Restart Logitech Media Server?":"重新啟動 Logitech Media Server？",
"Restart required":"需要重新啟動",
"Restart server":"重新啟動伺服器",
"Reverse":"反轉",
"Reverse current order":"將目前的順序反轉",
"Revert":"恢復",
"Revert to default":"恢復預設值",
"Revert to default settings?":"恢復設定的預設值？",
"Sample rate":"採樣率",
"Sample size":"採樣大小",
"Sat":"六",
"Saturday":"星期六",
"Save":"儲存",
"Save as default":"存為預設",
"Save as virtual library":"存為虛擬庫",
"Save play queue":"儲存播放佇列",
"Save queue":"儲存佇列",
"Save the current settings as default for new users?":"將此設定存為新使用者預設值？",
"Saved virtual library.":"已儲存到虛擬庫",
"Scheduled alarms":"排程鬧鐘",
"Screensaver":"螢幕保護程式",
"Scroll play queue when current track changes.":"當目前曲目變更時滾動佇列",
"Scroll queue to current track":"滾動至目前曲目",
"Scroll to current":"滾動至目前",
"Scroll to disc":"滾動至光碟",
"Search":"搜尋",
"Search on...":"正在搜尋...",
"Searching...":"搜尋中...",
"Select":"選擇",
"Select All":"選擇所有",
"Select category":"選擇類別",
"Select file":"選擇檔案",
"Select folder":"選擇資料夾",
"Select multiple items":"選擇多個項目",
"Select which players you would like to synchronise with '%1':":"選擇您想要與 '%1' 同步的播放器",
"Selected Genres":"已選擇的音樂風格",
"Server":"伺服器",
"Server connection lost!":"與伺服器失去連線！",
"Server is being restarted.":"伺服器已重新啟動。",
"Server settings":"伺服器設定",
"Set Defaults":"設為預設",
"Set rating":"設定評分",
"Set rating (0..5)":"設定評分（0..5）",
"Set rating for %1 tracks":"為曲目 %1 設定評分",
"Set rating for all tracks":"為所有曲目設定評分",
"Set sleep time for '%1'":"為 '%1' 設定睡眠計時器",
"Set sleep time for all players":"為所有播放器設定睡眠計時器",
"Settings":"設定",
"Settings password":"設定密碼",
"Should alarms repeat":"鬧鐘是否重複啟動",
"Show current date and time":"顯示目前日期與時間",
"Show current date and time in main toolbar if there is sufficient space.":"如工具列還有空位則顯示日期與時間",
"Show current track information":"顯示目前曲目資訊",
"Show file type, bitrate, etc.":"顯示檔案格式如位元速率等",
"Show home button":"顯示首頁按鈕",
"Show image":"顯示圖片",
"Show playback controls on lock screen and in notification area.":"在鎖定螢幕畫面和通知區域顯示播放控制按鈕。",
"Show power button":"顯示電源按鈕",
"Show rating":"顯示評分",
"Show track number":"顯示曲目序號",
"Show track's album number next to title.":"在標題旁顯示曲目專輯的序號",
"Show volume":"顯示容量",
"Shuffle":"隨機播放",
"Shuffle albums":"專輯隨機播放",
"Shuffle by album":"以專輯隨機播放",
"Shuffle by song":"以歌曲隨機播放",
"Shuffle list":"隨機播放清單",
"Shuffle tracks":"隨機播放曲目",
"Shutdown":"關機",
"Signal Strength: %1%":"信號強度:%1%",
"Similar artists":"相似的演出者",
"Single field only":"單一欄目",
"Sleep":"睡眠",
"Small":"小",
"Smart crossfade":"智慧交叉淡化",
"Smart gain":"智慧增益",
"Snooze (minutes)":"暫停（分鐘）",
"Something went wrong!":"出了一些問題！",
"Song Information":"歌曲資訊",
"Song Mix":"歌曲混合",
"Sort by":"排序",
"Sort favorites list":"將收藏清單排序",
"Sort queue":"將佇列排序",
"Sort tracks":"將曲目排序",
"Sound":"聲音",
"Source":"來源",
"Spacebar":"空白鍵",
"Standard Players":"標準播放器",
"Start":"起使",
"Start player":"起始播放器",
"Start time":"起使時間",
"Stats":"狀態",
"Stop":"停止",
"Stop Logitech Media Server?":"將 Logitech Media Server 停止？",
"Store current library with pinned item?":"將目前的庫儲存並固定於首頁？",
"Sun":"日",
"Sunday":"星期日",
"Swap the queue with:":"將佇列交換",
"Swipe left and right (on cover in mobile layout) to change track.":"左右滑動來換歌（在移動裝置界面的封面圖片上）",
"Swipe to change track":"滑動換歌",
"Swipe to change volume":"滑動調整音量",
"Swipe up and down to change current volume.":"上下滑動來調整音量",
"Switch off":"關閉",
"Switch off %1":"關閉 %1",
"Switch on":"開啟",
"Switch on %1":"開起 %1",
"Switch to Nth player":"切換至第N個播放器",
"Sync":"同步",
"Synchronize":"同步",
"Synchronized with other players.":"與其他播放器同步",
"Technical":"詳細資訊",
"The following plugins are up to date:":"以下插件已是最新版本",
"The following plugins have been updated:":"以下插件有更新",
"The following plugins have updates available:":"以下插件的更新已推出",
"Theme":"主題",
"This will remove the 'virtual library', but will not delete the actual music files contained within.":"將會移除'虛擬庫'，但並不會刪除鎮正的音樂檔案。",
"This will remove the folder, and any favorites contained within.":"將會移除資料夾和收藏",
"This will remove tracks with the same artist and title.":"將會移除與曲目一致的演出者和標題",
"Thurs":"四",
"Thursday":"星期四",
"Timeout (minutes)":"逾時（分鐘）",
"Title":"標題",
"To support this feature, this app needs to fool your browser into thinking its is playing audio. This is accomplished by playing a silent audio file in a loop. Most browsers block auto-playing of audio so this cannot start until you have interacted with the app (e.g. clicked somewhere). Alternatively you can configure your browser to allow auto-play of audio for the URL you use to access this app (%1).":"為了支援此功能，此應用程序需要欺騙您的瀏覽器，使其認為它正在播放音訊。這是通過循環播放沒有聲音訊檔案來實現的。大多數瀏覽器會阻止音訊自動播放，因此只有在您與應用程序交互（例如點擊某處）後才能開始播放。或者，您可以將瀏覽器設定為允許自動播放用於訪問此應用程序 (%1) 的網路音訊。",
"Toggle queue":"切換佇列",
"Toggle view":"切換檢視",
"Total albums: %1":"專輯總數：%1",
"Total artists: %1":"演出者總數：%1",
"Total duration: %1":"總長度：%1",
"Total genres: %1":"音樂風格總數：%1",
"Total songs: %1":"歌曲總數：%1",
"Track":"曲目",
"Track artist":"曲目的演出者",
"Track gain":"曲目增益",
"Track is not downloadable.":"此曲目無法下載。",
"Tracks":"曲目",
"Transfer queue":"轉移佇列",
"Transfer queue to another player":"轉移佇列到其他播放器",
"Tues":"三",
"Tuesday":"星期三",
"Type: %1":"類型：%1",
"URL":"網址",
"Un-pin":"取消固定",
"Un-pin '%1'?":"將 '%1' 取消固定？",
"Un-pin from home screen":"不固定在首頁出現",
"Un-select":"取消選取",
"Unknown":"未知",
"Unknown genre":"未知音樂風格",
"Unmute":"不靜音",
"Unsubscribe":"取消訂閱",
"Unsubscribe from '%1'?":"從 '%1' 取消訂閱？",
"Upcoming track count":"接著播放的曲目數量",
"Update":"更新",
"Update information":"更新資訊",
"Update plugins":"更新插件",
"Updates available":"更新可用",
"Updating plugins.":"正在更新插件",
"Use Selected":"使用已選取",
"Use artist, or album, images as background.":"使用演出者或專輯圖片做為背景",
"Use chosen color for toolbars.":"工具列使用所選擇的顏色",
"Use cover of current track as background.":"使用目前播放的曲目圖片做為背景",
"Use desktop layout":"使用桌上型裝置佈局",
"Use group player's power settings to control power of all members.":"使用群組播放器的電源設定來將所有成員開啟或關閉",
"Use mobile layout":"使用移動裝置佈局",
"Use three lines (title, artist, album) to show track details.":"使用三行內容（標題、演出者、專輯）來顯示歌曲資訊",
"Various Artists":"群星",
"Version":"版本",
"Voltage: %1":"電壓：%1",
"Volume (%)":"音量（%）",
"Volume gain":"音量增益",
"Volume step":"音量步階",
"Wednesday":"星期四",
"Weds":"四",
"When navigating into lists, show a home button to quickly navigate to the main (home) screen. Otherwise navigating home can be achieved via a long-press on the back button.":"導航到清單時，顯示首頁按鈕以快速導航到首頁。否則，可以通過長按返回按鈕來導航回首頁。",
"When no song is playing on current player, darken screen (and show date & time) after 60 seconds.":"當目前播放器沒有播放歌曲時，60 秒後螢幕將會變暗（顯示日期和時間）。",
"With":"與",
"Without":"不與",
"Year":"年份",
"Year Mix":"年份混合",
"Year, Album":"年份、專輯",
"Year, Artist, Album":"年份、演出者、專輯",
"Years":"年份",
"Yes":"是",
"Zap":"點擊",
"Zapped '%1'":"'%1' 已點擊",
"after":"後",
"any":"任何",
"any genre":"任何音樂風格",
"before":"前",
"bytes":"bytes",
"contains":"包含",
"does not start with":"不開始於",
"doesn't contain":"不包含",
"equals":"等於",
"greater than":"大於",
"in range":"範圍內",
"is":"是",
"is not":"不是",
"less than":"小於",
"not":"不",
"not equal":"不等於",
"not in range":"不在範圍",
"seconds":"秒",
"starts with":"開始於",
"⌘+%1":"⌘+%1",
"⌘+Shift+%1":"⌘+Shift+%1",
"1 Album":"1 張專輯",
"%1 Albums":"%1 張專輯",
"1 Artist":"1 位演出者",
"%1 Artists":"%1 位演出者",
"1 Band":"1 個樂團",
"%1 Bands":"%1 個樂團",
"1 Composer":"1 位作曲家",
"%1 Composers":"%1 位作曲家",
"1 Conductor":"1 位指揮家",
"%1 Conductors":"%1 位指揮家",
"1 Genre":"1 種音樂風格",
"%1 Genres":"%1 種音樂風格",
"1 Image":"1 張圖片",
"%1 Images":"%1 張圖片",
"1 Item":"1 個項目",
"%1 Items":"%1 個項目",
"1 Player":"1 個播放器",
"%1 Players":"%1 個播放器",
"1 Playlist":"1 個播放清單",
"%1 Playlists":"%1 個播放清單",
"1 Track":"1 首曲目",
"%1 Tracks":"%1 首曲目",
"1 Year":"1 個年份",
"%1 Years":"%1 個年份",
"1 day":"1 天",
"%1 days":"%1 天",
"%1dB":"",
"<obj>by</obj> %1":"",
"<obj>composed by</obj> %1":"",
"<obj>conducted by</obj> %1":"",
"<obj>from</obj> %1":"",
"<obj>performed by</obj> %1":"",
"Album, Track Number":"",
"Appearances":"",
"Artist, Title":"",
"Auto-scroll lyrics":"",
"Biography":"",
"Compilations":"",
"Compositions":"",
"For more fine-grained control over plugins please visit the 'Manage Plugins' section of 'Server settings'":"",
"Highlight current lyric line":"",
"Icon":"",
"If background images have been enabled (see options below), then use a default image if there is no current image.":"",
"Mobile layout now-playing bar":"",
"Not currently synchronised with any other player.":"",
"Pin":"",
"Play shuffled":"",
"Playlists":"",
"Review":"",
"Round covers":"",
"Round the corners of cover-art, etc.":"",
"Show 'performed by', 'from', etc. when listing track details (e.g. Title by Artist from Album).":"",
"Show artist context, etc.":"",
"Show in tabs":"",
"Thick (two lines of text)":"",
"Thin (single line of text)":"",
"Three lines for track view":"",
"Track Number":"",
"Unpin":"",
"Update on song change":"",
"Use default backgrounds":"",
"Year, Album, Track Number":"",
"Year, Title":"",
"1 Appearance":"",
"%1 Appearances":"",
"1 Compilation":"",
"%1 Compilations":"",
"1 Composition":"",
"%1 Compositions":"",
"1 Release":"",
"%1 Releases":""
}